成班戇勼仔以為做下文宣﹐登下報就有用

你睇下你地, 用咩八國聯軍黎打飛機
G20最黎點呀?

打個飛機就抗爭呀?
你地都係食人血饅頭咋

200萬根本唔係政府暫緩條例既原因
係因為有人肯衝呀

唔衝根本咩都唔會改變
你地自己諗下屌你地老母

咩叫各有各做
人地衝=暫緩
你地又圍又登報=咩都冇改善過
唔好再呃自己

不分化
各有各做
無效果就繼續搵出路

經驗既累積係為下一次抗爭作準備

黎呀, 講野呀
淨係識講咩唔分化, 各有各做
各有各做點樣目標一致呀

各有各做點解唔可以目標一致？

負評既人除咗識撳個負評掣
已經冇野駁到我

進修下啦
幾年前分化招數而家先用
好肉酸呀
搞到自己傻西咁 你拎白卡架

我依家叫你唔好抗爭咩
點醒一個人叫分化呀
唔怪得知魯迅當時咁慘
就係因為有你咁既思想既人

和平抗爭 不如直接做順民

典型3毛操作
Block得

佢地覺得好威水架
打曬丁咁
咁佢地最期待既G20變成點先
一講就話人分化

政府好快繼續送中 香港人繼續ff

你開心咪得囉
感覺良好咪得囉

用和平去令一個政府退步 根本發夢

你今日登報，聽日就期望有效果？
唔好咁短視啦，效果未出來啫。

低鳩能 個腦生係屎忽度呀你

冇槍冇炮 揸住碌雨遮就衝上去 !你都白痴嘅

咁叻你衝入啲差佬度唔好走同佢哋打笨 正白痴!

唔做就係乜都無
做左 起碼都叫有機會

on 9仔